買架二手車返黎，成車都係蚤

咬撚到我仆街
用黃色個罐殺牠死炸唔炸得死佢地？

殺牠死應該得嘅
但係啲屍體會一直喺架車到

我再出去洗內籠吸塵係咪就掂哂
屌佢老母

冇可能殺得曬
賣左佢再買過架

火攻

上手咁仆街

引擎蓋掉兩隻 車尾箱兩隻 車箱六隻
Total 十隻殺他死 死未

以前試過有螞蟻
一開冷氣吹撚曬出黎

恐怖指數爆燈

笑咗

所以一定要買皮

布質果既好撚痕

就係布
依家炸緊 過幾日搵洗車俠洗車

有時未必係蚤
我覺得布料耐左，係會有啲令人皮膚敏感物質甩出黎 可能上手車主無事， 但你有事

你架xmax呢？真係做推車xander?

依家要推埋46

哦，係咪衰咸濕要做爸爸

我都想有條女可以吉吉

用過洗車俠洗內籠800蚊,洗左=無洗,唯一覺得有用係個冷氣香噴噴

拆哂d凳去包皮啦

如果係bed bug嗰d滅虱噴霧係無用

係咪平好多個價

放置play一年

野埋返屋企 層樓可以賣得